吓！斜恩65分鐘0射？

不射男

好串

即係無miss啦

眾所週知，佢既作用唔係射門

下 人工包射門？

佢既工作係要做支點,set波比隊友後上插入
同樣佐真奴既工作係串連後趁同前場,做到流暢既轉攻為守,唔需要有太多助攻

閪古恩果然好波

上帝視覺同上帝支點

同佐真奴一樣
佢係負責逗住個前場
等兩翼踢得舒服

Sarri ball

逗住型前鋒

2 offsides

咪又係一鳩樣

再睇返AC 簽入神鋒 , 車狗真係得啖笑

唔知大家有無同...

又話好撚勁，點知邊你抄4粒

Krzysztof Piątek for AC Milan:

• 98 minutes
• 2 goals

Gonzalo Higuaín for Chelsea:

• 147 minutes
• 0 goals

你個名先係佢工作

冇入球能力既前鋒，究竟點樣樣可以做支撐或者逗住個前場？對手守你都廢事，完全影響唔到對方防守陣營

樓主好25

懷念達仔

逗住既野 你識條撚咩

證明唔關摸奶達事

即刻駁嘴

都係加度素既錯

勁過摸奶達

你叫我做乜鳩

條友進攻咁垃圾，畀佢落場做2傳已經好畀面

都已經2019年喇，仲有人以為希古恩有收錢踢波

巴打呢個咩app

呢個勁呀2射2入

Fotmob

起米蘭果度廢左半年，要啲時間

有名你叫斜恩 唔係以為會好過我呀

累美斯神無左隻世界盃

小學雞？

如果唔係隊友廢點解釋美斯神咁耐都捧唔到盃

黑腳 一上車就輸4粒

逗住份糧

岩 兩個逗住成隊車仔

車狗

又係垃圾

係差一個逗住型後防

逗住型前鋒,有!
逗住型中場, 有!
係差一個逗住型後防

識踢波都知有個前鋒逗住會舒服好多

干地蛇領先沙狗100年

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住前場
我就同過一個前鋒踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, “得“位, 二傳, 執雞, 樣樣有, 而佢可以係成場零射門, 但佢可以停住個波等後上或者彈返俾你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手防守強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以放心走位, 自然成個前場生哂

前場後場都逗住哂